啲風吹到vv聲

啲vv聲好有節奏感
搞到我聞風起舞
加埋有時候棟樓搖下搖下
好似配合我既舞步咁